一人一個覺得自己最寶貴嘅特質

例如：誠實、可靠、守時、孝順、醒目、珍惜友情、堅持、積極、樂觀、熱心、果斷、自信等
總之出幾多錢都買唔走

我先：

冇

Thanks.

口賤

懶，懶，鍾意訓，窮，冇女

能自言自語
不會感到寂寞

毒

笑容

處

想睇

好易發掘到其他人既好處

寬容唔計較

人際關係嚟講呢一點好重要

善忘